大家點睇林鄭月娥，娥娥？

有機會成為全連登最多負評嘅post

原本地獄有個位留咗俾我…而家個位變咗留俾佢
落地獄啦

Push

娥你老母

美女

你試下改user名叫林鄭月娥試下咪知

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

g

靚女

有信念！

如果有把刀係你手
會唔會插落去？

公投最想邊個死
佢贏梗